［柳X福］被教日文耽誤的政治人材 日文界Oscar Ma 無恥程度直逼林鄭 學日文一樣要睇路

上回提要：
[花生] 教日文嘅柳先生想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

[花生2]柳川日語校長想喺蘋果落廣告，但係想學生出錢

懶人直接追
事緣係2020年8月,柳生想跟風學人係蘋果日報登報賣廣告
但係又唔想自己出錢
所以就係學生嘅WhatsApp 群組入面向班學生籌旗

學生又要交學費上堂，又要比錢柳生登報
柳生咪好fat fat
有人睇唔過眼 ,所以就開咗post (1) 同 (2）
點知當大家罵下罵下柳生
就有受害人出聲爆返柳生以前做啲野出黎
放上部份精選：
1）係外地呃鳩女學生跟佢上酒店
2）上堂借教學之名性騷擾女同學

影女同學身體部位擺上IG出Po

係外地學校旅行，疑似偷睇女生沖涼

學生想退學，罵鳩人地

自己講錯地點，但大大聲當眾屌鳩個義工同員工

當時柳生唔當大家嘅聲討係一回事
網上授課果陣仲拎黎講笑
問啲學生知唔知佢比人擺咗上連登
直到大家去佢親生細佬 柳廣成嘅Facebook到出聲
比起柳生，柳廣成應對真係得體好多
切肉不離皮，柳廣成都仲好相信佢哥會變好會有改善

竟然叫人原諒佢個仆街呀哥做過嘅衰野
可惜狗改不了吃屎，經過半年之後柳生又打回原形 lu~

好多巴絲可能會問柳生又非禮又性騷擾
點解唔報警拉鳩佢呢
因為性騷擾同非禮取證好困難
除非當事人係當刻已經有錄低佢嘅罪證話要報警
又有目擊者願意指證佢
唔係嘅話都好難告得入
再加上要當事人到警署錄取口供
除咗過程繁瑣亦要回想返當時嘅情況
某程度上係對受害者造成二次傷害

柳生做過嘅仆街野唔止上面咁少
宜家佢間柳川日本語教室摺咗實體校
轉咗做網上教學
各位想學日文嘅巴絲小心睇路
男嘅最多講說話欺凌你
女嘅比佢性騷擾同非禮就大鑊啦
歡迎受害者爆料：
Facebook

Instagram

絕對保密

柳生停咗幾個月又繼續賺錢
Fat fat

大家學日文真係要小心
小心學唔到野不突止
仲搞到有不愉快回憶

繼續bin

呢條友仲好意思搞試堂
執柒咗佢啦

我又要推post 麻煩正皮一下鼓勵下我

係呀
可能見班苦主呢排冇咩聲氣
為咗避免有新苦主出現
所以要喚醒下大家嘅記憶

巴打真係好有毅力

香港人太善忘

多謝整合
舊po仲多嘢睇，兩邊推

係呀有更加詳細嘅爆料
呢邊係方便大家了解下大仆街做過啲咩

柳生果陣又話續個道歉嘅
道歉呢？？？

柳生走數

想學日文嘅真係小心啲
一陣比人NTR就唔好

高汁post 推

女學生就非禮性騷擾
入佢眼就食埋
男學生就人身攻擊派帽
情侶就拆散人地食埋人地條女

柳生冇人想知你媽啲內衫褲係點架
做孝子返屋企做，唔洗同曬啲學生講架

推到佢仆街

為咗賺錢
連自己老母都擺埋上枱
真係孝感動天

多謝巴打

有好多語文學校都會影下學生做宣傳
但係柳生見到人地著得咁清涼都要影人地
唔知影之前有冇提下個女仔整返好件衫呢

條仆街要學生連續個幾月係到cosplay居酒屋21314
唔知做乜鳩

Hi 又係我
已經拎哂佢d 筆記去廢紙回收

擺係屋企都嫌阻掟

又比柳生負評

多謝

有時太忙真係會唔記得咗

Hi柳生
又上黎數AC？

dum波鐘

推
大家快啲share比身邊想學日文嘅朋友

幫推

推

推推

負皮師出黎未呀屌你老母柳廣福

柳廣福 唔好比我係街見到你
我練空手道架

花柳幾時中武肺？

屌你老母柳廣福

淨係負皮比我
你都試下貼佢個樣
包你好快有負皮

花柳福一直覺得討厭佢嘅人只係小數
而且大部分都係妒忌佢

新 post 留名

佢話好似都係得三十幾個人唔滿意佢
姐係絕大部人都滿意佢啦

不推不是人

負皮

推下先
有無大頭相方便大家一睇就知係佢呀

那來的自信！吹噓上堂幾甘了得，實情學唔到，愉快學習吾駛考試！？攪到吾少同學仔上當

個負皮係你比我?

唔係

只要你唔出聲屌佢
你就係滿意佢

學到去居酒屋落單

快d正皮我

上面啲相咪佢黎
你想睇更多可以去佢Facebook
大把公開嘅任睇

比咗啦
早晨呀巴打

比左

謝謝

負皮師又出動 柳廣福死全家

Hello Joe仔
食咗早餐未？

佢宜家唔得閒每個reply都比負評
可能要準備上堂啲野
Joe仔就好，學費學生比
廣告錢又學生比
又食人地啲老婆、女朋友
到底有幾多野係佢自己嘅

咁撚痴線

珍珠都冇咁真

唔係唔推呀

去第一啦
紅頭髮miss 教得好
或者睇YouTube

哩啲無保證 又貴 又樣衰又賤格 唔死無撚用

紅頭髮miss 有冇圖

push

真係咪撚報花柳搞到花時間花錢

仲攞自己同佐藤健比

無 七 八年前嘅事啦

話人地網絡欺凌佢, 拎自己同木村花拉埋一齊講

佢唔做啲仆街野邊個會拎返出黎講呀
苦主出聲都唔比
柳生真係惡

推推
等大家睇到柳生啲仆街野

留意返
柳生做過嘅仆街野唔係單一事件
係日積月累出黎

推！

整理好佢教學上面嘅爆料
再繼續update

最憎呢個（笑）笑乜鬼嘢笑 成浸毒撚味

嘻嘻嘻🥰🥰

芒 po花柳有冇野要回應下
唔係把口好叻嘅咩
果陣周圍屌鳩啲同行

果兩個負評係咪花柳同panda

可能係花柳同人妻

呢啲食完就鬆架啦
花柳份人咁冇品
點會善待人呀

覺得d花生食唔夠
可以食埋呢單

專為全港知名日語達人Kiri老師粉絲而設既くたばれ教室上線啦

笑死 何來的自信
我求其喺街搵個N2教都分分鐘教得好過佢

學日文唔需要跟日本人
不如話我鐘意跟香港人
大學reg咗大陸人老師學日文 超好人
佢地會更加明白學外語嘅難處

我覺得兩樣都有唔同嘅優點
香港人始終同聲同氣，講解都特別清晰啲

柳生個名咁臭都仲有新生報佢
乜原來香港人啲道德標準咁低架？

lm
push

乜佢都知自己好柒架

早晨呀柳生
你今日道咗歉未呀？

條友mon post mon得好快
又出嚟負評

網上教學有冇報税？

識得芒 po但唔曉道歉

應該冇

香港真係垃圾天堂

有冇邊間學日文好，又可以claim 持續進修基金？

好撚核突好撚猥瑣正垃圾賤狗
快啲死

有冇背住啲女學生打飛機?

兜口兜面影人心口 影人腳

印象中如果要claim持續進修基金嘅話，
個課程內容要符合政府要求
有機會佢教嘅野未必係你想學嘅野

柳生呃蝦條架嘛
洗乜打丁

各位女仔真係要小心唔好送羊入虎口

推今晚繼續update

柳生學歷成疑
原 po：

呢一份係教育局嘅資料

可以透過教育局嘅學校資料搜查搵到

只要輸入柳川就可以搵到佢地註冊晒上下午夜校

呢到可以清楚睇到「柳川日本語教室」嘅校監、校長都係柳生

而全間學校任教嘅亦都係得柳生一個（根據文件顯示）
問題係雖然文件寫明，柳生係擁有接受過師資訓練嘅專上證書
但只係到底夠唔夠能力任教又係另一回事

咁就可以解釋到，點解柳生嘅筆記質素咁參差
因為啲教材同筆記都係出自柳生手

推推推

推 賤男

漢科

推到柳廣福過唔到新年

推
柳生你咁得閒芒 po比負評不如道歉？

仲推得勁過我

負皮師又出返黎

有時間咪推多啲
都係行開行埋撳個制

推啦

明明係讀太空人 係到扮自己讀港大

有條友好得閒每個留言都負評唔知係邊個鳩頭呢

都係有HKU 不用分那麼細

笑到我 佢話自己退學唔讀港大嫁喎

下 原來係asso仔扮讀港大

宜家係我飛你，唔係我飛你
林鄭啲朋友黎喎

係比人革扯定真係自己退學都唔知

今晚係星期五

聽日又可以放假啦

黎個十連推先

花柳縮頭龜
識比負評唔識道歉

男人有膊頭有腰骨
花柳兩樣都冇

柒頭皮有種唔好蒲頭
你一日開班我就繼續同大家溫故知新

除咗蝦蝦霸霸仲識做咩
冇條扮四條嘅花柳
太空仔又要扮港大

縮返入你老母個西到唔好出黎獻醜啦

知唔知點解會追擊你呀？
唔係妒忌你係睇你唔過眼呀

快撚啲道歉啦花柳

幫下樓主手
一定要令佢收皮

之前有人話佢會考得幾分
但柳生上堂就大大聲話自己會考好似有24分
連會考分數都要老作
大家都知佢係咩人啦

貼cert啦柒頭
會考24分都冇大學讀/唔係degree holder?

按錯左不推文 推返3次補數
第1次

2

3

訓前一推

Oscar ma 靚仔過佢
起碼我當年J得落手

樓主講嗰個邊有得比

明明之前上佢堂佢話成隊籃球隊啲人加埋佢夾埋會考都冇10分

好記得呢條友，做咩突然狙擊返佢既
佢呢排開返班?

係呀
仲搞試堂呀

呢個講法我都有聽過

對唔住
但佢真係以為自己佐藤健咁款
唯一肯定Oscar Ma一定係大學畢業

到底柳生係港大定太空仔？
加埋唔夠十分定有24分？
媽呀我好混亂

仲有Oscar Ma以前有養天竺鼠，又有腹肌

柳X福 之前睇過呢度啲相，

個人吾衰，邊有甘得閒狙擊佢！

心地吾好，教學又吾掂。仲以為全世界誤會佢

佢覺得大家妒忌佢

推啊

推
柳生又係到點人頭啦

推呀

fb 香城online經濟圈有人開左post

專為全港知名日語達人Kiri老師粉絲而設既くたばれ教室上線啦

同個女學生上左酒店有冇食到？剩係渣波？

阿花柳健乜咁撚勤力逐個留言俾負皮呀

我問下都收腐皮

最後個女仔走到冇比花柳食到

等多啲人睇到花柳啲仆街野

咁都好彩

推推先

柳生比負皮話你講好彩食唔到

唔知有冇食其他女學生冇人爆出黎

應該有同女同學拍拖
但係咪咁食女法就唔知

其實柳仔咩樣？

頭1、2頁咪有佢個靚樣
想睇多啲嘅可以去佢FB睇

柳生係要搞到神憎鬼厭
繼續扮死芒 po比負皮都冇用
唔好做埋啲冇意義嘅事

個fuckchan 似藍絲，屌人政治取態既？

有無得舉報 懷疑佢開學校無交足稅

可以寫信/email去稅局

推
芒 po花柳真係好得閒
係咪冇晒學生

啱啱諗起fuckchan上堂仲當眾笑個女同學無波

Push
因為呢條pk
我對佢細佬印象都差左(原先覺得畫功好勁

覺得細佬都好慘
因為做呢啲野果個係花柳，其實唔關佢事
但就因為血緣關係，比呀哥連累

好仆街
人地身材如何都同佢冇關啦

呢個要pin
佢仲開班既話
就要行動升級 有實際行動

各位想做好市民嘅巴絲可以透過email/寫信/或者1823
聯絡稅局

1823幫到你

係雙重標準

我個3連冇咗

下次好似我咁，挑戰十連

不過我又唔想俾咁多

依句嘢夠撚曬經典

LM等負皮

吃青森蘋果
看香港蘋果
嘻嘻

呢個post 多人d

大家係時候action

LM

大家新年快樂呀
樓豬呢兩日忙住送舊迎新
花柳道歉未呀？

花柳快啲收皮

花柳收皮未

快啲仆街啦你

校長先生昨天寫，謂自己態度吾好又忽略別人感受，令到大家誤會又話會改....點只甘少野，佔人便宜吾講，搵人著數吾認？
咪再扮嘢吧啦